重新修改議事規則 如果想改條條例必須要全部人同意先可改

大家全部人認為 有必要既 先可以通過

會令到有人聲音出唔到既 就議員說服 議員

議事規則 好重要